有無人番工番得好唔開心

入黎呻番幾句 運登有無同路人

24，25，同31號既11點59分全部都要翻工，同事竟然話翻工仲好，廢事同人逼

唔明

邊個返工返得好開心

我

唔想返工呀屌你老母

過客心態番緊份part time
唔想同d同事交心 好悶

返工預左辛苦啦 最唔開心就係當班同事係朋友 但係佢地當你傻仔

我情況係
達唔到同事同上司對我既期望（合理果種
覺得過意唔去

工都好返 喺屋企返工爽到

返緊新工，同同事勁唔岩 channel， 聽日好驚又要返

返工好痛苦

返到好唔開心
同事難頂,D客又痴撚線

香港地有邊份工係返得開心

做保安唔洗對人,不過要座12個鐘

一樣
可以岩岩傾計講笑，轉個頭就係你背後屌你 (另一個同事同我講番)。又可以一邊笑一邊嬲。當同事係朋友真係好蠢，以後都唔會咁做。

其實最難頂係
自己係咁做錯野 搞到人幫你執手尾 再屌9你

每日都好似返去地獄咁

成人比人屌遊下遊下

咁你做乜成日做錯嘢？

等年頭辭職

同同事唔夾
咁耐以嚟都係做孤獨精
日日都係自己食lunch
就算老細請食飯都係自己一個行
好彩係上司對我好好

但因為係大公司所以死忍爛忍
終於捱咗年幾
準備下個月遞信

自己唔小心

邊個返工開心的

咁下次小心d就得 我都好憎同人執手尾

夾硬俾人話做錯 明明冇錯
成日係度講對與錯好撚煩
做完咪算9數囉 係咪要篤9住黎數邊個錯?

我呀我呀

工程好大壓力又成日ot

我，又冇得玩手機，要交電話出去

翻pt
有人肯同你講有乜做得唔好點樣改善咪好，最慘係冇人肯同你講，但有時你feel到人地係細細聲討論緊你

岩岩出嚟做野
遇著個虛偽耶撚上司
要求第一次做就上手
成日催我要快d做完d野
錯左又比佢地屌
人前扮到好關心下屬
人後就西口西面咁

而家每一日都好驚錯
放假都放鬆唔到

翻工嘅世界真係好難明 有時啲人望落幾fd，點知背後就插對方 人事關係令我覺得好辛苦，有啲人我真係分唔到真心定假意

講出我心聲呀

我 眞係好唔開心，同同事無嘢講，工作性質又沉悶

淺交就好了 hi bye fd

保持距離啦屌

我本來就唔係好開朗個啲人黎，所以都同啲人唔close，但佢地有啲都對我ok，不過可能背後都比人插唔少

無壓力 無責任 良好薪金 自由放假 彈性上下班時間
就會好開心架啦

i know that feel

好唔開心又完全唔係
但大壓力係真
成闈要趕deadline
但遇上既task可能係完全未遇過
唯一係條team同事幾好 肯教
不過呀姐好emotional 唔知幾時做錯野又比佢地話

呢啲老屎忽一定要問所有野都用文字溝通留record，or 大大聲係所有人面前問問題

讀緊書 放假翻下兼職都好唔開心 想像唔到以後返工會點

工作表現問題

好想走 過年遞信做過客

我想快D返返工 HEA左差唔多一個月 覺得辛苦又唔夠錢用 個人對自己又冇信心 我要返返工 變返做正常人

Diu 篤錯負皮。加油呀巴打

求介紹

所有工都係痛苦 所有老世都係仆街 人生就係讀完書俾有錢人糟質四十年 再痛苦地死去

以上係我返左半年工得出既總結

其實同事對我好好
成日幫我 知我淨係簽左一年約成日叫我留低
搞function又成日叫埋我玩
不過同佢地玩真係好悶
開口埋口都係講我地果行嘅野
黎緊星期六唔洗返但係又要同佢地搞party

最憎圍埋食飯除公司嘢外無其他話題，如果係咁不如唔好聚

好唔鐘意份工 老闆們同手下們都係廢老
直接UNDER 3個廢老 日日都想嘔血

同你差唔多，不過係連上司都對我唔好
捱左幾年，準備遞知

屌 返工好撚遠 日日唔同地方做野

好頹 又唔熟啲地方

咪係
明明大家年紀差唔多
都唔明點解一食飯個話題淨係得公司野
唔係應該講下女打機鳩up嘅咩

返工唔開心，
同同事冇交流，
自己做自己野。
公司全部都係男人。

等我同你交流下啦, 絲打

我中意食紅豆雞尾包，唔代表我係女人

你都戇鳩 我見你個名係紅色 先話你係絲打
唔係因為你鐘意食紅豆雞尾包

一樣
成日覺得比人係背後笑

多謝你 btw我係絲打

我都被人插到背似牛肺 唔上心就無嘢

返工等放假

我都係。佢哋有group都唔加我，食飯無嘢講 笑咪笑囉 根本無介意，凡事唔上心就唔會受傷

完全明白

好唔開心.

入政府會開心d

一星期返足6日（紅日除外）低薪1w都冇，又要記住曬工作既野，唔記得又挨屌，屌完比啖糖你食完下次繼續屌

1w ? 10k ?